[1Q題] 音 樂 骷 髏 骨

1. 骷髏骨唔玩咩樂器？
2. 骷髏骨識玩咩樂器？

睇心情開估
不過肯定有人秒

骨頭打鼓

錯
而且我唔欣賞你既思路

放返個sha256先

ea15fd8a0993b7ad73a9a00a6321522a8c43915c31a7af1cb4be0737a7bb4e0b

31d13351b297ab2eeb6c5fe6ed4f40cdcd49c5e9ef61380b7f8a501a21453e1d

渣ga

咁高質都冇人估
可能對連登仔嚟講太難

膝頭哥唔食辣椒醬

膝頭對上係脾

連登仔渣ga
我心情好好所以宣布第一題答案係
管風琴
因為骷髏骨冇Organ

恒大